貓b腹膜炎 求救 急

我第一次養貓 佢宜家8個月大
佢係乾性腹膜炎 5個月時發病
體温忽高(去到39.9度)忽低(38度)
未病發時一日4餐 病發後一日1-2餐
食住藥嘅時候係好啲 但一停藥又再嚟料
佢宜家無嚟精神 淨係識走過嚟嗲我

有無人成功救到自己主人 急問

試下去睇中醫 間野叫百補之王
自己google
希望幫到